將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

叫人幫手放左上reddit
文本來源:
[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

上次推完上熱門
外國人過左幾日都唔記得咩事
將77黑警打記者打市民d野再推多上去一次
外國支持多一個得一個

暫時無咩人推緊
快手入黎幫推
香港版

中國版

推

同埋需要附英文字幕既片段
有無人有/整到?

redditcirclejerker 1 point·just now
This seems to be heavily biased and not neutral/factual at all. It's sounding just like propaganda from both sides now.

開始有少少5毛入
準備開戰啦

3/7

我未係reddit留過言 通常佢地留言d style係點樣？ 點推好？

至少upvote下先
comment就睇下有無外國人想問野就解答比佢地
唔洗理咩style睇明就得

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

係外國製造輿論目的係令外國市民推到佢地民選政府做野
先可以幫到我地

咪有有線拍到隻狗踢多兩腳條片嘅，整gif 放上r/gif 仲多人睇到

1:58
有無人識整gif?

唔記得比片源你地加字幕
sor

短片
推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

我願望係黑警死全家

我冇野講

Push

你個標題點拆句
Hong Kong Police / force government abuse
Hong Kong Police Force / government abuse
兩句都唔啱喎

我都知...
有無得改
因為唔係我po要叫人改

見有comment寫： 冇source/片/相
下次開post個陣出埋相/片 公信力會大d 辛苦巴打了

係comment po緊
但需要英文字幕比外國人睇啊

全版字，點推得爆
想爆去r/worldnews同r/pics啦

打佢老母閪

有無巴打整左?
我去幫手推
我唔係文宣grp入面
如果無就等陣再開

屌你 r/pics 唔撚俾post politics 嘅嘢架

之前遊行相咪又係咁post

其實我地有無 reddit TG group架

之後有幾幅俾人 delete 咗 我check check r/pics rules
Standby

如果太多人講push會以為係bot

push

依啲先真係要推

Push
記住要家醜外傳

唔好介意 少少建議
覺得好似用"圖"說服力多D
例如有隻狗騎左上少女到/
有個巴打比狗打到頭流曬血

放圖然後標題描述 簡易明白

全部都係字 我係鬼佬都TLDR

有無本身負責開reddit既手足幫手
我始終完全唔熟reddit

world news 版個規則話只能貼factual news reports
唔可以加上個人主張
有無巴打知po唔po得?

有英文圖/片放入黎先
希望今晚夠料係reddit開個新po

我Reddit karma 有大約6k karma. 6年acc

我都想用英文推新聞資訊出Reddit。有冇谷做緊呀？ PM 我！

r/worldnews 要有真係傳媒出既文，r/pics 可以一試，記得post 條link 喺度

我整咗 但張圖太大上傳唔到
一係巴打你留tg我send俾你?

最緊要都係圖，同英文新聞稿，真係傳媒嗰啲，搵到外媒報香港事件就更好
我自己去開r/worldnews同r/pics，如果巴打有其他sub推薦嘅，不妨一試
r/hongkong好多都係自己人，一係就五毛，唔太多其他人
見到有五毛洗upvote/downvote嘅，麻煩幫幫手，佢地去盡大約洗到+5/-5，有五個自己人去修正番就得

去reddit嘅新會員，唔駛太擔心英文，網路英文嘅野，慢慢就慣
反而可以搵埋自己有興趣嘅sub玩下，唔好人地一起底全撚部政治野又得幾十karma，係人都覺得你有問題
reddit 基本上乜野興趣野都有sub，鍾意睇波嘅可以去r/soccer同自己球會，毒撚可以去r/Animemes，打機嘅可以去自己玩嘅game嘅sub，慢慢養下個account
Welcome and Enjoy Reddit

我無野講